有冇大圍早餐推薦

聽日同fd子去踩單車 想食個靚靚早餐先出發

漢年

三洋啦 抵食夾大件

陳記

漢年
燉奶佬個叻沙湯底

新大利

火車站廁所

食神

金順茶餐廳

+1
不過次次食完都即刻有屎痾